好似比狗咬....

你登出咪得

Block左佢先啦 遲早變狗Ac

你疑神疑鬼啫

刪app拎去洗再換翻新機